Interface website tour and travel.

Live demo https://tedyhidayat.gitlab.io/nomads-travel-web-app-template

Skenacrio:
Scroll ke bawah cari wisata popular, pilih salah satu wisata popular klik details, lalu akan muncul detail wisata tersebut, lalu klik Join now untuk join trip, nanti akan muncul page untuk tambah anggota, lalu klik i have made payment.

Teknologi yang dibunakan :
- Bootstrap 4
- HTML
- SCSS
- Javascript
- jquery
- dan beberapa library

Terimakasih untuk Mas Angga Rizky (buildwithangga.com) dan Mas Galih Pratama atas ilmu nya yang telah diberikan.